［笑撚死］韓國瑜抨擊蔡英文「沒喊中華民國萬歲」，蔡英文嘲「希望你有去中國和中聯辦喊中華民國萬歲」

3:00開始聽

抨擊埋哂依啲無聊野，on9無極限

完美反殺

睇完返校真係好L憎黨國

套野好深刻

Push

秒左

笑撚死

小英撚狗

english 聽到條問題已經笑出聲

English好正

面就人地俾, 架就..

憎還憎，無可否認共匪滲透真係好難擋得住。仲要其實返校個史實上，班友真係共產黨來。只可以話冇呢個手段台灣收左皮好耐，只係我地依家睇返係白色恐怖。

youtube好多韓粉

好串，但我鐘意

事實上呢種「有殺錯冇放過」嘅做法，唔代表可以防到共匪滲透。特務唔會喺額頭刻住「我係共匪」，被人檢舉嘅你覺得係受過訓練嘅間謀多，定被私怨L檢舉嘅人多？

你嗰句「冇呢個手段台灣收咗皮好耐」，同而家中共洗腦「六四唔鎮壓中国收咗皮好耐」根本一L樣。用而家嘅結果嚟論證當時手段嘅合理性根本唔合邏輯。「唔用咁嘅手段=台灣會收皮」亦都永遠只會係被歷史局限咗嘅假設。

Btw「返校個事實」係咩嚟？真實案例改編架咩？

事實上都係擋唔哂
空軍畀共匪知道好多情報
有次畀共匪打咗兩架飛機落黎

睇法唔同，有殺錯冇放過既手法係唔人道，只係當時國民政府覺得可取既手段。個人睇法係冇對與錯，因為我地唔係生活係果個年代，體會唔到當時被共產主義滲透既恐懼，我地只係事後孔明。

就好似以後可能都會有人覺得我地爭取民主唔應該勇武，覺得以武制暴係暴力發洩添。

六四係學生民主運動，同推動共產既極權主義目的已經唔同，拉埋一齊講其實冇得點比較。

Btw返校個故事係根據光明報件事改編架嘛，但係光明報條友真係共產黨員來，有錯話我知

香港電視業都有類似「黨國」既生態：

夠膽死用廣東話（自己母語）接受ATV採訪的香港歌手或藝人，
將面臨TVB全方位封殺

做總統要靠口號？
沒叫萬歲都講一餐真係幾膠

韓咩粉丫
一係大陸人，一係大陸人扮既馬來西亞人
大陸出埋網軍撐泡菜魚就知咩料

係後續嘅事 叫佢去埋支聯辦叫

国民党唔搞228殺台灣本土人
光明報條友撚會做共產党咩

唔知光明報條友是否有謝雪紅一樣的待遇，可以葬係八寶山?

burn

228係台共發動，謝雪紅係什麼人大家都清楚，228只係剿匪的一個行動。

光頭魚去到中聯辦跪低含完撚再嗌發大財就有

神級回應啊～小英～

北佬返中原喊支那萬歲啦

最撚怕韓國瑜選撚到

唔係叫唔叫問題。自由社會係屬於人民。根本無需要叫口號。要叫都係由人民自發內心叫。

放心，一定選到

但當年都濫殺左好多無辜嘅人呢

高雄人第一個唔撚選佢
明明選市長個陣講左會做足4年，幾個月後已經反口
呢條政棍講乜都唔會再有人信

魚仔竟然夠膽同法律博士辯論

好明顯係蔣介石獨裁嘅問題
要對付共產思想係唔可以硬碰硬 一定要從民生方面去改善人民生活質素先可以有效減少共產思想嘅影響
蔣就係唔明白呢點 以為打壓中共 中共就會收皮 所以佢步步都行錯 行錯嘅第一步就係1927年清黨

最好笑係日日高雄發大財，最後變左高雄借大財

小英好靚

因為果條韓國魚淨係識叫口號
乜嘢高雄發大財 就有班廢老支持佢

岩岩係台北返黎
如果用香港黃藍黎講
藍其實都唔少，好那多人受經濟牌，畢竟台灣經濟冇大起色
不過真係多謝香港啦，韓國魚真係唔駛選

comment d五毛多到

滅黨啦賣民黨

守住台灣呀 英文

超級回力標

撚狗

咁都話無問題你仲學人爭取民主？
共產主義有咩錯？自由有咩錯？
中共衰係中共既事 唔關共產主義本身
單係因為人民有共產思想就殘殺人民
咁同大家討厭既中共有乜分別

依加嘅共產黨都係咁做緊同一樣野

只可以話係當時國民黨防止滲透無可奈何最差嘅手法，但成效係唔差
據中國大陸中共官方媒體《環球時報》報導，1949年（民國38年）前後中共共派出1500餘名特工進入臺灣，被中華民國政府審判處決的就有1100餘人。中國人民解放軍總政聯絡部於2013年（民國102年）12月在北京西山國家森林公園建設無名英雄廣場以紀念。

同期的共產黨玩三反五反都係用寧濫勿缺既手段消滅曬國民政府在大陸的殘餘勢力

好撚癲
自己殘暴獨裁就冇問題 人哋殘暴獨裁就有問題
唔好再double standard啲
咩叫人權啊大佬 好彩就係自己嗰邊姐
你係對家嗰邊就一撚定合理化新疆集中營啦咁
Cls仲要有咁多正皮 你地有無人性㗎

兩蔣同而家既國民黨差天共地
蔣公就係中國唔夠狠 婦人之仁先輸得到仆街

台灣佬選個弱智出黎做市長

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

尋日睇完
內心只有一個感受
如果件事發生係中國
連個男同學都會死埋
讀書會全體同埋讀灰女祖宗10八代都會消失
間學校會”因應地方政策”被改建
最重要係
呢套戲同埋呢個故事根本冇人會知道

香港金總終於接受網上會員申請啦

又比人兜巴打埋黎
自取其辱

國民黨真係冇個似樣少少既人

開始識玩啦

當年國民黨多共諜到
睇保傑講 軍令未到將領手就有1份係共產黨到

小英真係好撚正

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

笑死

睇吓條片下面幾多打手

Lm 學野

因為本質一樣 甚至衰過國民黨好多

同黃店分級一樣
規範人地要用乜嘢形式黎愛國

愛國係擺係個心入面同用行動表達出黎既
唔係用個口

21世紀仲有依種奴才性格要嗌萬歲，Korea fish 柒完未

乜撚野年代，仲萬歲

好撚慘，點解同係女人當權，香港果啲可以係咁撚垃圾。

共產主義一定要威權/極權政府嚟維持wor

底下啲留言好多五毛

其實民主國家都有佢既方法對付共產黨，詳情可以參考番冷戰時期既西方。
當然依家既民主國家基本上係垃圾，冇一個run得到冷戰時期果一套野

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

遠東有咩民主國家抵擋到共產主義既滲透

小丑真係。。。。。。
中共戇鳩到揾啲咁嘅卒仔嚟做小丑，衰撚過馬鷹狗

共產主義本身就違反人類反人性
正常人點會做左膠支持共產黨

小英個表情真係可以J幾次

同香港啲直播一撚樣啦！人地靠5毛開飯㗎，一有直播就捕撚住嚟開comment, copy and paste, 來來去去都係嗰班人。

english choi 份人其實好鬼馬

其實韓國瑜係咪即係台灣版何妖

你講依家緊係冇 我係講緊冷戰時期
其實係要去拎番冷戰個套system同狀態
先可以抵抗到共黨
我結論就係，想同共產黨玩，世界一定要重返冷戰

小英高質

坦白講蔣介石搞到咁極端都係形勢所迫，你諗下 國共內戰開始咗唔夠一年佢啲靚比共黨參偷嘅速度快過法國向德國投降

你知唔知國民黨入面有幾多將軍，最尾畀共產黨收買／收服咗？

雖則嗰啲投降幫共產黨嘅國民黨人全部下場都死得好慘

我只可以話黨禁戒嚴時期只係歷史大環境所逼嘅政治產物，你話做得啱唔啱？就一定唔啱

但係你冇得唔做

不過人哋放低權力解除黨禁，搞到今時今日百花齊放就證明人哋真係有 人性

可能收錢呢

你好難怪佢
係大陸個時成個黨有大部分人都係共碟
高級將軍同佢身邊個好似速記都係共碟黎

咁你根本好難要佢和平對付共產
我覺得清黨係做得最啱既一步
要怪就怪美國佬係就黎清黨成功個時就阻止佢啦
如果唔係而家共匪已經唔見晒啦

你睇下而家既國民黨咪知點解佢當時想清黨

嗰個係白狼
何妖之流唔會上到執政層

韓狗夠唔夠膽去天安門嗌？

啲人屌小英睇稿鬧人
佢唔睇稿仲播得出街?

又係你這3毛

老實，依條韓國魚太仆街ja
根本上總統係唔駛選
依家係立委數量之爭

自己衝出嚟柒

Youtube夠大把5毛

国你老母,党你老母

國，黨， 簡體字仲衰過5p 字

究竟Korean fish有乜野實質政績可以令KMT推佢出黎

国民党同共產党咪一鳩樣
列寧式獨裁政黨

呢度有差唔多600個正評, 但條片得60個, 仲要入面comment咁多5毛

Google 228事件

我睇中天電視嘅片，個個話English辯論好差。

中天=國民黨喉舌

講就咁講姐，共產黨而家做好多嘢都話為咗國家冇辦法㗎啦，所有嘢都係因為國家安全理由問題。

根本共產黨同國民黨都係差不多。

秒殺~~

希望蔡英文贏到
然後臺灣正式立國
林奠神助功
曱近平唔會夠膽打
因為要錢買大豆

民進黨(蔡英文)企係台灣本土嗰邊
好少講中華民國

咁係你太過政治潔癖姐

我冇話佢做得啱但係真係迫不得意

你咁講美國都有麥卡錫主義時期

Charlie chaplin 都畀人話係共匪啦

咁點解大家認為共產黨係仆街嘅時候又接受到呢啲嘢

中天 = 中國時報 = 旺旺 = 紅色資本

唔係接唔接受到，係全世界任何政權都會有仆街嘅時期，只不過人哋過咗非常時期就會解除呢啲仆街嘢

如果你要完美主義100分，個政府唔會做仆街嘢

咁我建議你上月球自立成國

我哋樓上咁耐都係講緊台灣戒嚴時期&美國麥卡錫主義等等都係因為歷史大環境恐懼共產黨所以先會做出侵犯國民

不過當人哋過咗嗰個危機，就會回復正軌清算返當年嘅罪行， 簡單啲嚟講就係轉型正義

咁如果啲大陸人喺度話要俾啲時間共產黨等國家站好陣腳就會好，你睇吓台灣同美國都係咁啦。
咁要點答

係咪答佢哋至少要承認自己而家做緊仆街野。

R

回應十分之得體😜

大陸其實1950年到60年搞咁多大屠殺權力鬥爭其他國家都有做

當年打二次世界大戰美國比日本襲擊珍珠港，好多日本裔嘅士兵同埋日本裔嘅美國國民都畀佢哋 送咗入集中營監視

你問我呢啲措施係咪違反美國公民嘅權利？

我答你絕對係

不過人哋打完二戰之後有對嗰班人作出賠償道歉甚至立案調查當年點解會做出啲咁嘅嘢

呢個就係你所講中國同美國嘅分別

呢個世界冇一個政府政權或者政治家係絕對聖人唔會做錯

歷史就係透過錯誤同埋死亡離建立不過人哋會反省人哋會改過人哋過咗個短時期就會恢復正常清算以前嘅罪人

但係你話中國共產黨佢哋攞咗大陸政權接近七十幾年有冇向好改善？完全冇反而人權越嚟越差？

正等於你話強姦犯會屙屎我又會屙屎所以我哋都係強姦犯

好多5毛

推，由香港推番去俾藍營滯台支

六四唔鎮壓就收咗皮好耐呢個都係事實
咁當然唔代表鎮壓係正確嘅事

Sorry更正
六四唔鎮壓係中共收皮,然後光復中國
而唔係中國收皮

小學學歷?韓生

講緊共產主義同我講228？

小英好撚可愛呀
我都想要一個咁嘅領導人

一招收皮😂

因為人地嗰個係民選

兩個黨都係師承列寧，係革命性黨性質。

你只須要當係14同老新爭地盤就冇錯

蔡未做總統前，做過好多外交事務，至少係擁有政治智慧，識得點玩

老蔣都叫路夠狠？
客觀咁講77前佢如果肯同日本談和同聯手，老毛死撚左好耐。

而家中華民國都行緊民主政制，返而某國家仲執迷不悔

有紅媒吹奏，又有一大班鐡粉。就以為好掂。

美國唔say yes, 台灣唔會推獨立住。

其實你都岩 起碼要製造返個民間反共意識形態出黎
同共產黨講政治潔癖 做紳士係冇用

剿共只可以用返同樣獨栽既手段先得
打贏左先好講民主

國共黨制同一條腸出，源自列寧

個髮形幾好睇

蔣介石試過俾自由民主啦 所以先俾共匪發到大
民生方面就冇冇得講 個金圓券就真係為勢所迫嘅on9方法
國民黨當初對抗唔止共匪 仲有蘇聯班仆街
嗰個年代國民黨唔惡啲真係會好易收皮

咪話係中國唔夠狠
到台灣先狠起黎咪就話咩白色恐怖
對支共滲透一定要有犧牲決心

美國之所以係世界大國 就係有司法睇住
其實睇返美國啲行為都幾仆街
咁多年嚟大把例子
當美國同中國都係隻獅子
不過美國都會有條叫司法嘅鏈拉住佢
中國就冇

Youtube咁多人反！
香港有港豬，台灣有台豬

國民黨幾時滅黨滅人？

如果唔係孫文聯俄容共引狼入室 國民黨洗畀共產黨搞到雞毛鴨血？ 不過算啦 當時除左蘇聯之外好似冇乜外國人show佢

「沒喊中華民國萬歲」
蔡總統示範靜靜地贏

Btw少數連登有質素既討論post
Respect

秒

愛國用把口講

五毛同小粉紅最叻

好似係因為張學良發動西安事變迫佢成立抗日統一陣線,令佢冇得繼續剿共。所以去台灣之後,張學良就被軟禁直到90年代。

忍到咬晒唇

孫文又點諗到俾蘇聯入到嚟會養大到共匪
後面仲要整咗個中華蘇維埃共和國

但係唔合作又唔會有北伐成功喎

咪就係孫文自己唔知lor 個陣冇一個軍閥理蘇俄

所以先有中共竊權

韓國魚真係好撚煩
叫唔叫關你撚事咩

其實本身冇西安事變就快可以剿到共,第一次國共內戰共產黨由三十萬打到得番三萬。1936年西安事變被迫聯共抗日,1937先盧溝橋事變。

國共合作
孫文真係一個理想主義者

希望台灣議員嗰part選返在野本土撚
DPP內政真係唔得

靚過林鄭多多聲

神

柒少陣都唔得
BTW, 蔡英文呢排真係好勁!

好撚型小英

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

陳百祥果招答非所問。 活係自己世界

中天公信力同東方差唔多

忍笑忍得好辛苦

我地唔係獨栽呀
我原則係共產黨利用自由世界既自由去反對自由同民主
咁迫於無奈只好用強力既民主 要依班妖邪落地獄
為左守護民主同自由 特別係對付共產黨依個人類文明既毒瘤 係有需要用強力而果斷既手段

佢唔係急病死咗邊會比當時副總統本省派李登輝依法繼任到先再推行令台灣變民主政體
一定仲係幾個大家族圍威喂
極權一定有佢地理由說服人/自己去維持極權 但絕對唔係唯一選擇

防滲透唔=無差別咁亂拉，亂打，亂殺。咁只會做成無限濫權。國民黨呢個原罪係永遠洗唔甩。

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

同俄羅斯製造假新聞操控選舉冇乜分別

但成個"政見發表會", eng choi 都係望住稿讀，仲要唔夠時間，又冇punchline, 係咁俾人笑讀稿機

佢既present真係要好好改善一下

冇話佢冇罪，只係個人認為就算我地返到以前，可能都會做同一個判斷。我地係後世先可以咁理想主義咁覺得有其他方法，樓上都有巴打講過其實唔係冇試過用其他方法，但反而造就共產黨更加猖狂。

要知道中國煽動群眾既威力係痴撚線到極致

對家直接話大家一齊分地，根本冇可能用正常既方法打

English抽水抽到應一應